[有片] 立場女記者被圍毆 跌地受傷狂打

立場姐姐

推

痴左撚線,還有皇法嗎?
日光日白咁樣打個女仔,仲要係記者

DLLM HKGOV

黑警死全家

香港人企出黎，打撚死班牛屎老

好撚嬲呀屌

屌啊屌佢老母

屌你老母

屌晒佢地老母！！！

好撚嬲 ！

屌

好撚痴線

身為女仔 睇到雞皮都起埋 仲有冇人性
好恐怖好黑暗 我地到底做錯左d乜
點解香港變成咁 好心痛